係咪個個都當自己係歌星？

早排喺度行吓行吓
突然聽到一把魔音好撚做作咁
屌原來有條女喺度busking
一開始望落去以為個細路女喺度唱歌 （身高）
所以唱到好似亂咁嚟咁
再望真啲條女真係嚇撚死我

啲真音好似想震爆我個頭
啲假音好似好似想刺穿我啲耳膜
啲音都未去到 就走左
咬字完全正 都唔知佢唱乜柒
同殘酷一丁嘅「帶子」真係有得揮

一開始諗係咪現場live show 所以臨時表現得唔好
跟住上埋佢IG睇
我屌 真係唔知佢唱乜柒
原本唱左咁多年都冇進步

然後仲有人comment話佢唱得好撚好聽
佢啲朋友真係好黑心

真係聽到人 心亂如麻 燥鬱症發作

唱到好似就嚟斷氣咁

「異性」又唱咗做 「e 性」？？？
走音走咗去天涯海角

耳朵流產了

呢條女得嗰14x以為自己女神，個樣又怪，又扮大波，得b都唔知有冇.. 講真佢唱歌真係好難聽，係噪音污染嗰隻，又造作，完全唔明佢ig下面留言話好聽嗰班狗仔係咩心態

利申曾經同校

同學仔你有冇聽過佢把聲
佢講嘢把聲都係咁？
睇嚟佢無論心智 聲音 身高都發育異常

就係講野都一樣 同埋同男仔行埋一齊好鍾意挨挨崩崩，真係行得好辛苦，我係受害者之一

唔明點解仲好撚有自信咁行出嚟鳩唱

成件事最慘係衛蘭
俾佢唱衰晒

唱幾個音都無氣 垃圾
咁撚廢就困係沖涼房慢慢唱啦

啲comment真係好撚陰
個柒個都話好聽
殺人不見血

都唔係狗仔 係狗公

俾佢唱到壞晒

佢將啲歌詞搞到好似一Pat屎咁癡撚埋一齊
屋企人點頂

仲要話佢有進步 屌佢老味

又一個姣婆遇着脂粉客

好過出街攻擊人啊

唱歌無氣不如唔好唱

嗰日我放工已經好撚攰
行過天橋仲要耳朵受罪

頭大身細到咁撚樣就咪扮女神
正宗5頭身東施效顰
唱歌唱到咁都好聽？
十足十以前5P 乜柒都話靚乜柒都話好聽

個個都係掃下open chord仔就話自己玩音樂
呢班人真係好撚嘔心

屌帶子個fd

公平啲咁講
佢唱歌係唔錯既，音準都ok，
係把聲差咁啲，冇咩特色。
不過要係咁嘈既環境唱歌，就真係要用呢種聲唱，先聽到
隔離隻狗公觀音兵手結他

害人又害己

佢啲朋友真係好撚黑心
都唔知係咪個個喺佢面前就話好聽
係背後笑鳩佢

首首歌都有走音喎 音準在哪裏
睇過咁多次busking
都未遇過呢種質素
收返啲皮先啦